OT根本唔應該有補水，相反應該扣人工

OT即係代表工作效率唔達標，喺指定時間做唔到應該要做好既野
放左工留喺公司繼續做，要公司付出額外既水費電費，根本就應該要扣人工補償返

巴打中學畢業未？
臨收工叫你做點計？

岩, 根本一夠鐘員工要即走

有咩點計姐, 拎返屋企做囉

仆你個街，咁撚多野做你請得幾丁友，點撚樣唔OT呀

既然你個部門得幾個人都已經運作到, 點解仲要請多D人返黎?

咁好多公司裁員

本來唔洗ot, 係d 腦細鐘意收工先開會, 扣人工啦

你係咪做老板？

難聽過粗口

其實樓主提議既先係好方法,要OT扣人工先至可以令到香港班奴工肯團結起黎推行最高工時,糾正香港工時過長既歪風

agger
根本公司就唔應該起廁所同茶水間㖭啦
唔去淨廁所食飽飲飽就學人返工

咁可以炒晒新加坡領事館班友，改任真文學院毒男為名譽領事
橫掂你一個人都頂得住

你有冇試過臨收工前5分鐘老闆叫你開會,然後一開就開成兩個鐘?
定係樓主小學未讀完唔知返工係點?

佢個講法真係戇鳩得黎又歪打正着
如果佢唔係真心膠嘅話

OT應該即炒